市民權利～小畫家

其實係用word
大小係 90x108mm
一底一面
中間一摺，就等於卡片大小
希望遲啲派到畀大家

推

推

「然遍地腥羶，滿街狼犬！」「吾今日死無餘憾，
國事成不成，自有同志者在。」 - 林覺民 1911
「我哋係前世做錯事 所以今世要搞革命！」
- 無名 2019

光明之子 奮起之時
復赴抗暴 驍勇世代
香城安 夫履革
港國兒女 爾汝天命

Push

pish